{
    "question": "Pemain yang bertugas untuk melemparkan bola dalam soffbal",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>jwbn :Pitcher</p><p></p><p>pencelasan : pitcher adalah pemain yang bertugas sebagai pelambung/pelempar bola dalam olahraga softball/baseball, atau pelempar bola dalam softbal, atau pelambung bola.</p><p></p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-teknik-teknik-gaya-renang-113",
            "question": "Sebutkan teknik-teknik gaya renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Gaya teneng bebas</p><p> Gaya renang dada, </p><p>Gaya renang kupu kupu (kekuatan pada lengan tangan didorong)  , </p><p>Gaya renang punggung (posisi terlantang)  </p><p>,gaya renang a n j i n g (menggunakan tangan Dan kaki namun kepala tetap diatas) </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menggabungkan-unsur-unsur-gerakan-gaya-dada-dalam-satu-rangkaian-689",
            "question": "Menggabungkan unsur-unsur gerakan gaya dada dalam satu rangkaian gerak disebut gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>t</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>s</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>K</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>S</em></strong><strong><em>I</em></strong><strong><em>H</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>J</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>W</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>N</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>T</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>R</em></strong><strong><em>C</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>R</em></strong><strong><em>D</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>S</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besar-sudut-siku-sku-adalah-595",
            "question": "Besar sudut siku sku adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>90\u00b0/90 derajat..........</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-salah-satu-prinsip-gerakan-meroda-225",
            "question": "Sebutkan salah satu prinsip gerakan meroda\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Mengembangkan kekuatan bertumpu tangan lebih dahulu khususnya dalam posisi badan terbalik.</p><p>2.Menggunakan irama \"1...2...1...2\"</p><p>3.Melakukan beberapa jenis putaran meroda baik menggunakan alat maupun tanpa menggunakan alat bantu lainnya.</p><p>4.Memperhalus gerakan.</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "9di-bawah-ini-adalah-posisi-lengan-saat-melakukan-passing-bawah-314",
            "question": "9.Di bawah ini adalah posisi lengan saat melakukan passing bawah dalam bola voli adalah    10. Jika seorang pemain bola voli melakukan passing bawah dengan pantulan bola ke belakang badan pemain tersebut maka kesalahan pada posisi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>9 Ketika melakukan passing bawah, posisi kedua tangan diluruskan dan dirapatkan ke depan.</p><p>10 posisi kedua lengan terlalu tinggi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-tuliskan-urutan-tahapan-tahapan-tersebut-dalam-lompat-jauh-101",
            "question": "8. Tuliskan urutan tahapan tahapan tersebut dalam lompat jauh !\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Awalan (run up)</p><p></p><p>Tolakan/jelang melompat (take off)</p><p></p><p>Sikap melayang di udara (flying in the air)</p><p></p><p>Sikap mendarat (landing).</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>awalan (run up) </p><p>tolakan atau jelang melompat </p><p>siakap melayang di udara </p><p>sikap mendarat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-gerak-sfensifik-berirama-591",
            "question": "Pengertian gerak sfensifik berirama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak yang 1 tindakan atau hasil perubahan dari keadaan semula dalam notasi balok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-pergaulan-tidak-sehat-575",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan pergaulan tidak sehat ! *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pergaulan tidak sehat disebut juga pergaulan bebas adalah proses bergaul dengan orang lain terlepas dari ikatan yang mengatur pergaulan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-poros-longitudinal-749",
            "question": "Apa yang di maksud dengan poros longitudinal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p>Longintudinal section adalah sebuah representasi objek di mana objek tersebut akan terlihat seperti bidang yang terpotong secara vertikal melewati sumbu terpanjang dari objek tersebut.</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU.......</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Longintudinal section adalah sebuah representasi objek di mana objek tersebut akan terlihat seperti bidang yang terpotong secara vertikal melewati sumbu terpanjang dari objek tersebut</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-melompati-peti-lompatan-pertama-kali-yang-mendarat-adalah-a-716",
            "question": "Saat melompati peti lompatan, pertama kali yang mendarat adalah    A kedua kaki\r\nC. kedua tangan\r\nD. kaki dan tangan\r\nB. tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. kedua kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}